手機想轉plan

想問下各位巴打有咩抵嘅手機plan介紹 本身用開人仔$78 5gb plan 個個月都要就住就住黎用 好鬼辛苦 所以懇請各位巴打介推介啲plan俾小弟
申利 小弟仲讀緊書

3hk轉台優惠.
4g 5gb後降速
4g 21m真無限
4.5g全速真無限
WhatsApp:
Telegram:

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，以下聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-